如果林鄭用bitcoin 出糧點算

如果被制裁嘅果11條友將資產轉曬bitcoin 同用bitcoin 出糧.

係唔係就破左美國嘅制裁啊

真心討論

比起Bitcoin 你不如覺得佢會用DAI 美元加密穩定幣 出咗糧都冇人知

用虛擬銀行，已經可以解決。

佢八達通都唔識用 點會識bitcoin

全世界一齊周佢個address搵出黎囉

XMR ZEC夠做啦

虛擬銀行都有做美元定存㗎！

你太高估我哋嘅777啦！人哋連電子貨幣都唔識用㗎！

bit咩coin
直接國債出糧

點解今時今日都仲可以有咁多港豬？

用金條出糧
1KG 黃金= USD 61,969.68
咪差唔多佢一個月人工

八達通都唔識用仲bitcoin ,
知唔知有呢樣嘢都成問題

林鄭:咩係bitcoin?